2013-8-16 雨

昨天又是紧张忙碌的一天，本来计划的今天去东莞上会，在昨天下班的路上被通知不用去了，内心还是蛮开心的。手头工作还没做完是一个原因，明天<。)#)))≦过来不知道上会会忙到什么时候。昨晚睡得较晚，今天6点钟又没有起来，每天都写落花时节很耽搁时间，更担心急于求成有遗憾。还是要淡下来，循序渐进的去写。主要还是要早睡早起。明天<。)#)))≦从北京来玩了，我有五天的假期，还没有规划。做旅游这行越久，对于行程的规划上越是没有兴趣了，当年带着好几页纸、一张火车票奔去山西的日子早就一去不复返了。今天手头还有几个工作，安稳的做完，准备休假。